咁既時世 gym plan就黎到期 但唔知續唔續好

gym plan就黎到期 好多gym plan一次簽就簽好耐 本身學生一名無乜錢 要續既話就要分期俾 但我發夢經常行好前 唔知邊日會被人捉左去 萬一真係唔好彩入左去坐幾年 咁就蝕撚晒 咁仲join 唔join好

你係有心嘅去公園做都做得死你，唔好賴唔夠強度

街頭健身啦